消息：瀝源邨祿泉樓再增 4 確診 連早前確診夫婦同一大廈共 6 個案

消息人士向《立場新聞》透露，瀝源邨祿泉樓再有 4 人確診新型冠狀病毒，4 名均為女性，年齡介乎 55 至 80 歲。連同之前確診的第 1084 及第 1085 號個案，即 34 歲女病人及其 56 歲丈夫，這幢大廈已有 6 人確診。暫未知新確診的 4 人與之前的 2 名病人曾否接觸。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日在記者會上指，已分別向瀝源邨及葵聯邨派發 600 多個及 400 多個樣本樽，收集檢測樣本。

之前青衣長康邨康美樓曾發生群組爆發，累計 7人受感染。之後署方聯同專家審視大廈，發現其中兩名病人居於同一座向的 07 單位，樓上樓下相隔約 10 層樓，專家檢查後發現，單位的糞渠設計有問題，排氣位是在單位廁所，懷疑病毒經糞渠傳播。康美樓 07 單位，全部 34 戶住客一度被要求入住檢疫中心。

首都大爆發

嘩屌...

64前狂爆

本地爆發

又要停課

封到71

守左咁多日本地零確診
有啲鬼定第一個隱瞞左啲野

呢隻毒係咪 斷唔到尾！？不斷纏擾人類

陰謀論

次次咁橋限聚令到期就爆 有冇D新意

當年SARS 瀝源都爆過下
估唔到歷史又重演

真正底蘊：再延長限聚令

祿泉樓變黃泉樓

嘩屌!!!!!!!!!

睇黎要一車車去駿洋邨

好撚好笑 屌你老母

反而梨木樹無爆

又係沙田

第三波

支持廢老清除計劃

點會咁快停
柒婆要面

全港最黃既地區爆發，係唔係陰謀黎

防疫中心：只係單一地方事件唔駛停

仆街 第三波

話左一考完dse就出返黎啦

應該係以前已經中咗啦，大範圍篩查揾到出嚟

棟樓係咪要封??

又盲又聾

過去呢個星期唔知惹左幾多人呢

狗屋係正對面

未有解藥前 呢個現象只會不斷reloop

根本有d中左死撐冇睇醫生

首都群組

係咪fd黎
成班師奶一齊食早餐打牌吹水一個傳一個咁咋
有同事住果度頭先問會唔會無啦啦夜媽媽要撤離

希望間狗屋大爆發

快撚啲爆去啲閪狗度

之前其他區有確診病人去過睇醫生既診所都會停14日先再開
但今次依間繼續營業

行過去算啦

佢老婆夾埋班藍絲剷起頭條新聞

Cls 咩醫生黎
防範意識咁低？

又爆，繼續返工

繼續返工

封到1111

祿泉樓 隔離係沙田狗屋

咁係咪SHK個新城市都唔使入

之前有幾個都無交代感染源頭

沙田大爆發

守左咁多 日本 零確診

up

拿 我真係唔想有陰謀論
但個timing太巧合

會跌入圈套

都係唔講幾樓咩室?

其實係
只可以全民口罩 正常生活
根全一有case就話要停工停學完全無可行性

睇撚死人諗左好耐到底三小日本

＋１
次次都係咁．．．

一黎就紅雨

更新定變2021年2月可能有用

咪就係

消息人士

好心你用個豬腦諗下啦
醫護咁多黃 要爆一早爆
再講 777根本唔會理有無爆都繼續做隔離

第一個係邊度染番黎的 ??
無外遊紀錄 有沒接觸過咩人先 ? 又隠瞞緊D乜撚野

全部女病人
根本係打牌/公園老友

割瀝源
搞亂香港！

恐懼撚又贏

想知朋友等唔等於女朋友？大圍又住邊？

港共為左限聚令咩都做得出

乜撚三小啊
屌你老母台語 on99

其實爆發先好 死1/10廢老都好

0/10

劇本唔怕舊

條街大撚把隱形病人

食譚仔咩三小

包包包包包包包包包包包包包包包包

又爆發 港共無所不用其極

又係渠？

廢佬成日唔帶口罩,死全家

恐懼撚全面進場
得7個確診
700個就話驚姐

佢有口話人 無口話自己
睇撚死人

根本就有隱形傳播鏈 成班私家當咗唔係回事流就無

陰謀撚：疫情完了，一定係作大數

香港人！鬆懈！

福海樓六樓全層係老人院

確診確診，哇！又多幾單確診啦！

蘋果話係 顯田

等陣一日幾十個確診之後又停工停學
封哂酒吧 戲院 公園 娛樂場所 1個月之後又開番
無限LOOP

隔離係狗屋

中共毒

我都睇咗 日本 零確診

明明瀝源係岑子杰地頭
仲叫人廢老

毒后

有鬼用咩

唔會再停課啦

屌你咩真係, 諗住1,2 條友喎

飛沫飛過去

消息人士向《立場新聞》透露

冇刀整個有出來

醫護

好興奮

呢班廢官點會想停課？頂盡都係沙田區同葵青區停，其他照去

聽日記者會咪講，咁心急做乜

空投

唔會再停啦，佢唔會需要驚你香港人啦
你小學開學感染死一百幾十個細路咩 ? so99y囉 !! 到時再停
你d家長出黎示威投訴咩 ?? 搵警察打鳩你老母再拉你反政府國安法呀 !!

又28日？

街市都得嘅

根本個武肺未撚完，集會搞手係咪承受得起第三波爆發嘅責任？我就唔敢出去喇

明報 都報咗

香港700萬人都10幾日所謂零確診再爆
我國春提醒你 ! 中國可是有14億人的

通常多於一間傳媒有一樣嘅消息就應該堅料㗎喇

停工停學未
我想放假呀

Gg

只能夠講連個天都助攻港共

都係
頭先入一入街市都好撚驚
D檔主無個口罩

d 新移民係咪痴撚線嫁屌

cable都有

連登仔表示六月好撚忙啲日子好有紀念價值推遲咗畫面會唔好睇

公屋又糞渠傳播

如果個對確診夫婦個本身同個4個唔係親戚朋友
個4個人又唔識既話 真係幾難搞

我預備好隨時又再wfh

好明顯就係信政府唔怕嗰啲

落地獄喇

好可能又係糞渠傳播

無錯，一定係政府唔想開大陸關所以爆幾單出嚟

依到係香港
唔該講番我地嘅語言

又一隻

睇到個阿伯咁樣帶口罩
唔怪得會中確診

乜撚野三小

我個人覺得係大家都鬆懈咗

香港人咁撚多人又密度高，根本大撚把隱形患者，但連登仔表示唔撚驚，一定係陰謀

陰謀論嘅人幾時都有籍口

已經好多人無帶口罩啦

限聚令期限近了

都唔知幾時有大規模檢測
中大之前話搞抽查
唔知做完未

醫生問題更大
去咗同一間診所3次
3次都冇派樽

屌你玩6P咁開心

佢憑乜嘢講粗口鬧人

仲記得中期有傳過會變「流行病」
其實真係唔係冇可能
冇冇徵+高傳染真係難防

WFH 未?

永續限聚令

啲死廢老又唔戴口罩

呢個庸醫

八婆群組

其實醫委會之類嘅組織使唔使查下呢

係呀係呀我係五毛小粉紅PR公司打手你有你出我有我驚，得罪你呀？

我𨳒佢老母三次

下次遊行口號：
香港人！鬆懈！

BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

算尻數啦

相同工作地點同住處
會count做工作群組爆發定住所爆發？

基本可以肯定啦
要有疫苗先斷到尾

擔心染疫但同女友食飯又住朋友屋企

On9當有趣？

手足住附近有乜e郁記得去狗屋求救左先

邊度有講？
但係八十歲都中…
唔通係屋企人傳播？

勁多都唔戴

咁就唔可以有廢老？

如果觀塘爆都死得

最恐怖係不明源頭

祿泉樓就係狗屋隔黎

一鬆懈啲師奶廢老阿叔已經唔戴

啲廢老生蕃唔撚帶口罩，叫佢戴口罩又啤啤貢屌媽擦蟹

停到2021

隔成條大馬路無咩用

其實抽查都無咩用，唉始終香港人太多人

李伯伯今早陪同患腸胃炎的女兒到診所求診，稱知悉昨日有瀝源邨居民確診，但不知確診者曾到該診所，聞訊後顯得不滿，「嚟呢度睇過？」他稱診所的護士及醫生均無提及事件，「佢點會夠膽講，睇3次都睇唔到，累死人啦！」

source：明報

陰謀撚仲恐怖講撚到無事咁，害撚死人

哩洗勒靠腰拉
這裡的酸民484都得了狂躁病😪

零星個案

“咁多”

之前嗰個到底係咪呃公屋

依家應該check緊係咪同一座向
如果係 袁國勇隨時又要深夜出動

李伯伯除左批評個醫生冇料到外
其實更加應該批評個醫生咁快就開門應診

咪講咗做外國入口食物既包裝染到

岑子杰地頭所以無廢老
你d logic

停課未啊

上醫救國 中醫救人 下醫救病
佢連下醫都不如

樓價。。。

#35 有李伯伯圖

我懷疑有團體搞簽名行動出事，嗰班友可能係源頭

阿伯不禁激動爆粗

重點係佢個口罩

‭瀝源有45‬年樓齢
渠口有問題都幾麻煩

Yo...繼續迫一田大減價。
廢老每日繼續排大隊攞大公報⋯

連登仔繼續抗爭

年齡介乎 55 至 80 歲
呢個range既人 唔帶口罩既比例 比較高
好多時係街多數呢班人
一係唔帶 一係就帶住但拉到去下巴

好少**
唔想講出嚟
費事又燈中

會唔會係一齊去飲茶嗰啲c 9

Work from home未

71例外，72會即刻封番

個政府唔會囉

晒氣啦
其實自從武漢包機後
正苦唔聲唔聲安排左唔少包機接人番黎
由武漢>秘魯>印度>尼泊爾

就算喺亞博驗武肺同送去駿洋檢疫又點
只要有人潛伏超過14日已經可以將病毒散佈社區
(仲要好似有報導話10日後就趕人番屋企自我隔離埋剩低嘅日數)

只要有包機就永無止境有病毒走入社區

根本就係永續限聚令

連登仔日日幻想有街出嘅人大爆發
但又同時日日吹雞叫人出嚟送頭
連登仔有免疫能力？

冇事啦
小事

有多d人中有咩問題？

封樓了

？？？

無問題，祝你快啲中啦

第一次空投物資比圍狗屋手足既大廈就係依棟樓

最仆街係咳同打乞嗤個陣除口罩，dklm

恒大瀨嘢了

一直有個問題
佢啲汗唔小心滴到去扶手 你再摸係咪都奶嘢?
如果你摸完在去摸其他嘢
第三個人又奶?

真係有On9會信

全部都廢老

真⋯好多手足 希望佢哋會無事

唔接又唔得應該要格離28日

你全家中左先就冇問題嘅

係

當年沙士瀝源又係重災區

唔會跨區返工返學？

唔會比病毒奸計得逞

每日150宗輸入個案

不過好現實咁講
後生復原力係強好多

利申：淨係想廢老 藍絲 港豬 黑警 中

個商場咁多人出入，係有風險嘅

封到蟈安法生效，肯定

相信政府 好少事 唔怕

一田大把人

跨境學童豁面隔離
沙田係火車沿線

6月就運動一周年
咪pop up返幾單
順手收緊個禁令

袁生應該今晚半夜去一趟

上星期去過瀝源

大爆發........

goal

第二波

WFH 又來啦

真心希望個傻佬中

應該陸續有嚟

屋企人最重要

我覺得中共特登放毒入村 藉勢繼續禁集會

哇屌，一田百貨大減價
隨時同隱形播毒王一齊人迫人，沙田疫症大爆發
呢排都不去沙田了！

總之直到支安法立法完成為止

點解唔係新加坡

[行動POST]615全民放假悼念日

好撚想斬撚死晒班公公婆婆

燒晒佢哋住嘅地方

6個而已，無須恐慌
一於繼續瘋狂出街聚餐唱K

想知係咪女性朋友

師兄精神有問題睇醫生

病向淺中醫

個廢佬咁帶不如唔好帶

P牌狗收皮啦 睇吓人哋個Number先啦

頹廢老落樓邊個唔想

推

停工停課啦 好驚呀

真心架清

病向淺中醫

使唔使推介啲醫生畀你？

好啊 最好搵個60歲以上嘅俾我cool下佢條頸

停你個頭
英格蘭地區的小學生都已經復課

英格蘭地區大部分學校復課 校方多項措施減少學生接觸

6個都驚 幾前仲多啦

Are you ready for this?
I am fucking ready!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

千萬不要再封酒吧 戲院 娛樂場所
否則香港經濟就玩完了

只有MRNA救到世界

香港課室撚有咁大

你望下張圖每個人嘅距離

同埋香港課室可能嘅距離

就知道香港根本冇可能做到英國咁樣

去政府精神科睇下啦

點解你會想？

巴打台灣人？

三你老母小啊戅鳩台仔

鬆懈撚又輸

點解唔想

多唔多老人家醫生

因為我同佢無仇無怨

點解會想佢死？

冇乜

佢反抗個樣好似同我有仇咁樣

又一隻死5 毛

佢有幾可反抗

你唔搞佢佢咪唔會反抗囉

仆街，袁國勇偷走

疑似救護員去過夜的顯田朋友，唔知係唔係同又一城食牛角嗰位女朋友同一人

根本無檢驗過 唔爆就假

袁國勇都講依家最大問題係測試唔夠

沙田好多公公婆婆都係黃㗎

沙田 黃大仙 天水圍 將軍澳
可能係香港最黃嘅四個區域

怪錯了

你覺得廢官會唔會理你係唔係跨區？

市民係最清醒

街市個d根本一定唔會口罩

明明4月頭已經冇晒本地個案
穩定晒
邊有可能無lala有出現返
極度懷疑係將啲病毒注入人體
方便永續限聚令
同埋嚇鳩班恐懼撚
等少啲人出嚟抗爭

佢有錢賺嗰陣，我有份？
關我撚事

讀番小學吧